屌你老母水吧佬！！！！！

你個腦係咪裝屎 吉列豬排浸落個湯度

鬼知你要分上咩呀生又唔早講

笑到仆街

走緊油